單身概你

小弟一個月前比人飛左
世界得翻自己一個
朋友識唔到 撩女仔又無人理
日日自己一個 有咩方法可以快啲適應孤獨咁自己一個

打飛機

哈哈 有keep 住呀
而家日日揾野做 扮忙

不如試下享受一個人既時間
做啲以前成日講，但都無做到既野
養下動物/植物，學一樣新技能之類

我都係 好dry

最近開始畫畫 學結他
可惜學完得自己睇 自己聽

唉 現實逼人 我都係完全無地方可以揾人理我 我先係度開post

你可以比屋企人聽 錄低自high喪聽
心態先係重點

食飽訓 訓飽食 其他時間就揾d野做
培養下自己舊有or新興趣
得閒叫下春/喊,但叫夠春/喊夠就好停
以拖待變,總有一日心態會變

屌你依d垃圾種 上網扮女人博拎存在感 快撚d死撚左佢啦廢人 鄧你老母可憐